唔訓既你 依家做緊咩野?

灰緊

希望快d灰完
星期五考試

勤力啲啦

點解啊

笑咗

勤力d啦

做緊freelance

感情野

details

a定b好

c

我中意個個 佢都中意我 但佢仲未散

想做壞人嗎?

淨係唔想依家咁辛苦

東東放射同Medical Laboratory Science都係舊年第一次放入jupas，即係2017 entry，結果都係分別收20.6同21.5分，同poly既28.3同29.3分相差around 8分
Poly既職治2017 entry用左4+2去計，唔係上面既best 5，咁我用LQ同median個學生既分去計個best5，就會分別係28同29分，以8分相距計，東東職治就會大約20-21分，等於2017 entry即係唔經聯招招生既平均best5 21分
唉，我想死

想訓
但個仔一放落床就喊
無得訓

爸爸唔好唔要我

你都高過既仲

難D bor...

即係我根據東東放射同Medical Laboratory Science上年第一次放落jupas，即2017 entry，最終收生分數仍有約8分距離
唉，我非常擔心

諗緊一個人
一個消失左既人
一個忽然出現又忽然消失既人

唔好掛住我

咁你返嚟啦

唔係21咩

sorry囉

咩21？

諗下好啦

東東職治就會大約20-21分，等於2017 entry即係唔經聯招招生既平均best5 21分

最多唔屌柒你啦

本來想溝果個係基督徒

但佢依家2017 entry即係唔經聯招招生既平均best5都已經21分，未放落聯招都21分，今年2018 entry放落jupas咪...
不過我又唔多認為會太過勁升，即係多過21分好多，因為東東放射同MLS放落jupas後仍與poly有8分距離

我也是
不過條友玩塔羅牌 即係點

最多 姐係仲有可能啦
機會微呀 兄弟

點都屌一兩句 鬼叫佢粒聲唔出消失左
搞到我喊左幾日

so?

如何增肥

喊乜鬼 let it go
哄返人啦

一個月3餐 M記

今日去按摩 比條友話我瘦到得個殼

請你合上嘴巴

有諗過 但開場白呢
打電話定wtsapp
幾時搵
個個都同我講 最壞情況只會同而家一樣
但有人叫我無心就唔好哄
由得大家唔好搵對方之後完全斷聯絡當無識過

101.1磅

唔重啦

咁又係呀 無心唔好害人
你都係諗清楚自己想點 再算

你有無睇我本身話要增肥

幾高？

好啦 虧佬

我畢業後肥左超過10kg

無野做

理解嘅 理解嘅
一日4餐是必須的

Hello

叫我唔好搵佢既人都有兩邊意見
一邊叫我無心就唔好搵
一邊話佢有抑鬱 我會搞唔掂
我自己又未到非佢不可
只係覺得佢份才氣好吸引

8月6先知結果，好不安

159定160

希叔

八婆dick po nei

咁我又無咁多

Drinkwater

....如果係咁
你就真係唔好搵人
如果佢搵返你咪keep住做fd

咁都好啲
等我心理可以平衡下

對方係仔 我哥話理解唔到點解男人老狗會做到咁小家

你冇等食茶點咩？

做乜

佢就死

點解咁講

頂 一直以為女
係仔嘅話 更加唔洗理(睇咩情況啦)

我比佢重 sad
但我又比佢高
開心返晒